如果琴晚拎歐聯果隊係曼聯 波台會發生咩事

一定不得了

喪J樓主

開po啦韓狗

我日日都j你

日日都屌你

屌那星搶左個1001 又唔撚開PO

用錯ac開

開post未呀屌你

樓豬黎？好正

樓主好大波

假相

屌上次曼聯話你聽咩係足球個post 正評勁撚到
根本曼狗就好多fans
俾曼狗拎到 個個post都有曼狗啲精都似

仲會周圍咬人

而家只係推返佢地D舊POST好厚道了

系

如果
自己諗自己笑

係

獌狗應該打飛機打到虛脫，跟住周圍搶口爆人閘

打到入八強已經重新定義足球啦